懷疑自己有病 心理大神入

平時成日個腦都好活躍 有啲野明知係錯或者有後果 但係都忍唔住做 係控制唔到加不自覺地嗰隻
仲有平時好難集中 最多集中到幾十分鐘
以前已經會無啦啦個人好燥 加上呢排嘅事 情況仲嚴重咗 上網睇過有個病叫躁鬱症 唔知關唔關事 想睇醫生但係驚好貴 有冇邊度係平啲 想驗吓先

過度活躍?

徵狀︰
專注力弱
容易受外界干擾而分散注意力
不能專注于某一項活動
做事缺乏條理，常常遺失書本、文具等

過份活躍:
多言、不能安靜、容易興奮尖叫
多動、常手舞足蹈、把玩物件、不停搖腳、離位等

行為衝動:
缺乏耐性
做事不考慮後果
打斷別人的說話

利申:門外漢

個人修養問題

戒手淫

我屌 好中

嘗試吓 但係正席十八九歲好難戒

有冇咩建議

你平時係咪講嘢快？行路快？食野快嗰啲人

都比人話話講嘢快嘅
一班人行緊有時會不自覺地拋離佢地 我諗都算算地
食嘢想快都冇得快 cool緊牙
咁代表啲咩

有冇試過有一排好抑鬱？

夜晚嗰陣諗起啲嘢就會 呢排都係

你覺得好困擾咪去睇下醫生
其實都只係食藥睇下有冇幫助
有幫助咪繼續食

正想驗吓 但係唔知邊度同驚貴

心理病同性格使然應該點分？

就算人格分裂都好

應該去睇醫生係你覺得會影響到你日常生活

又或者控制唔到自己到一個好嚴重既地步

好多人好重脾氣

唔一定可以話係病

好多人好負面 同樣唔一定係病

不過通常呢d野愈鑽牛角尖就愈難搞

初步唔一定睇醫生

發脾氣或者嬲個陣就深呼吸

每次做重要決定既時候都用唔同既方法提醒自己

例如打自己手板一下

久而久之養成習慣就會深思熟慮

精神科？
我都唔知

有時食藥只係輔助

一個人既性格特質同壓力環境先係形成心理病既主因

唔建議一黎就精神科

可以試下睇中/西醫去講講你既問題

如果真係有需要

西醫應該會轉介/話你聽要點做

好...會參考吓

係咪唔記得打飛機咋？

好。。。唔該晒

晚晚都打點會唔記得 而家懷疑自己打太多

就咁聽，都有D空泛啵
近排發生咁多事，情緒會受影響都合理既，但係唔係有病 就未可以咁判斷住
同埋樓主你講既 有錯／有後果，但又忍唔住要做既事係咩事黎架？
如果唔方便講，都可以tg傾下啊：

太多野逼埋身拉。休息多啲啦。chur得多 太大壓力 太多野煩 人都死

try to keep a distance with..

黎緊仲要midterm 啲嘢又第一次學 好撚驚